由今日開始，邊間餐廳無得手寫/ 認證手寫電話，一律即走

一律即走
照食

大家可以係度分享下邊間餐廳唔俾手寫資料

要推崇呢個舉動
唔好俾啲黑店得戚

已經有兩個五毛dislike

佢執得咁正既咪唔好做我生意lo

隔離post已經有人話見到有鋪頭強制人用app，有食客即刻調頭走

開始有pr入黎dislike想洗走我呢個post

走得好

其實到呢刻仲信政府嘅人 真係不如死撚咗去

同埋有得寫即係黃店，藍絲唔好去呀

正解，連個濕鳩政府都講明可以填資料，你餐廳憑咩逼我掃code, 一定即走

無得寫咪食第間，香港地咁多餐廳
邊個員工咁同老細趕客

藍店買啲執正黎做

你去食要手寫填資料又咪又係配合政府，扮乜清高
一係就食淨係開到1800嘅店舖

認同

推

我都想整個類似LIST

Google form 點計

推 見到有第一間
要大力幫手宣傳